三幅圖講左咩係 普通、中上樣、靚仔

唔好再嘈啦，自己睇下同下面邊個似就知自己咩料

普通

中上

靚仔

3張都唔似我
咁我係咩

家畜類

做乜鳩啊你

柒頭類

咁中上男神呢

太多人嘈關於樣既level

一次過ko

比圖一差d

樣衰

有無中下,樣衰?

普通同中上好難比，其實兩個都係中上

柒頭

全部都係靚仔

我覺得普通都係靚仔

小栗旬係靚仔wo

普通果個係咩明星？ 好靚仔

中肯

可唔可以唔好咁中point

咁都仲普通

連普通都不如

小栗旬都只係中上

嗚哇我不想活了

普通好靚仔囉唔該

覺得中上好睇過靚仔添

中上

正常樣係 屬於 普通 定 中上呢？

小栗旬係高係出名
但平心而論，計樣佢只係中上

加瀨亮

普通嗰個男仔，對眼太似老鼠，減左好多分

普通果個係咁喎

你認真？

普通執一執就係靚仔喎

痴線普通咁既樣點玩

望到啲髮型都覺熱

原來我一d都唔普通

普通都不如

普通係香港己經係好靚仔
自問見過到靚仔級嘅得兩個

第二幅都熱

靚仔果幅果種係咪混血溝出黎

True

小栗旬有184
最近佢cos銀時，好正

三幅都靚仔

正常樣

幾時有新奇案po

同問

普通同中上掉轉左

屌，我靚仔過第三張

我覺得中上靚仔過靚仔

普通嗰個好撚正呀好想比佢屌呀

同自認中上男神有咩分別?

咁呢個呢

普通樣

我鐘意佢上圖個style

100%中上

第一個都叫普通?

笑撚死

你都係出返奇案算啦

真係咩

我覺得呢三張相
中上>普通>靚仔

覺得普通嗰個最正

覺得㫷通個個最靚仔喎
一定係啲安靜書生型 好正

小栗旬型到出汁囉好冇

呃鳩自己做乜 用正常女人角度 第三張點會最差

咁樣先係正解

有無下下樣 睇

咁樣？

女人角度：普通嗰個好吸引，中上嗰個仲吸引，但靚仔嗰個唔知差D咩，我覺得唔吸引

小栗旬靚唔靚仔我唔評論，但一定最型棍
只不過樓主post張相個造型問題

普通果個最正囉

小栗旬中上 盲撚左

中上同普通差唔多

靚仔果個係3張入面最柒
唔洗拎普通果個既平頭相轉移視線
個個剪呢個頭都啦好睇

你出到黎咪又係相入面其中一個 連登仔笑返自己

我係第三張嘅頭髮
第二張再柒多少少嘅樣

我就係正常女人lo
第三張個鼻勁似韓國整容失敗d 女

我應該係怪獸級

咁先係普通

樓主.. 好多負皮呀...
因為真係好多人以為自己有普通樣

柒

我都覺 普通個個最順眼
唔係五官靚 就吸引

好多時係個整體出黎個效果

普通除左眼鏡會好正

等睇普通以下

揀人我覺得揀得ok
但樓主用埋晒啲怪圖
人地本身靚仔好多 係都要用啲造型怪嘅圖

照下塊鏡就見到

小栗旬點會靚仔啊
只係型 有男性魅力啫
細個睇tvb播花樣少年少女
心諗點解男主角又柒又老
堆配角仲靚仔

柏原崇都唔靚仔
日本早期花美男 惡作劇之吻第一代直樹

2013版惡作劇之吻 佢有份客串
左面係佢 右面係男主角

普通樣都好型

嗰袋有錢咪得

對比下啦

咁 長瀨智也 瀧澤壽明 個啲 果然係男神級

龜梨和也 係咪都只係算係靚仔級
小池徹平呢 如果淨係講樣
當年個啲cute樣 lum死唔少 少女

普通：黑白相
中上：藍杉
靚仔：小栗旬

咁樣排先合理wor

赤西仁正啲 定 龜梨和也